[原神] 香港人真係狗黎

長期android排行榜第一
連登真係小世界黎

用得andrew機都係狗

支那抄襲game 唔會玩

利伸 iOS

全世界大部分既"人"都係狗嚟

連登根本唔係社會大多數 你睇叫唔入立法會 最後民調仲係大撚把人支持議員延任 果時係連登一面反對延任的

而且更多人係連登屌完其實私底下玩緊 上網講野唔洗負責

部分連登仔自己都係到玩

樓主幾時開(2)

「原神有感」遊戲業界即將崩壞

開左啦

收手啦
成班人未柒夠咩